我好想知十月前林鄭下台，係咪唔再有抗爭

如果係咁香港人冇得救